［救刺客義士］要刺客義士變浮屍冷前，同我煲大佢

依家係考驗所謂「核彈都中唔割」嘅時候

如果坐過監

就會知有光環有名氣嘅人會有「正常對待」

否則戴耀庭呀，gphone，果啲點解坐得咁舒服

仲可以精神健全，之前再出返嚟生生猛猛

警犬都係，gphone 唔會上左狗車畀人打一身

因為佢地係受到優待嘅人

同我立刻煲大同聲援刺客義士

令佢入司法程序之前

唔會係無可疑死因嘅死屍

推

同我煲大到gphone 咁嘅級數

點幫

捉左人啦咩

必須巨量關注，巨量聲援
令件事處於能見陽光之下
先可以保住佢條命

當場捉

push

仆街 割頸個手足係斷正被捕

pish

psuh ar

而且高調聲援呢單野冇好處 人權法未過我地做太盡會反彈

推啊

義士

唔係要支持佢個行動[\red]
甚至可以用詭計
扮藍絲要求法庭釘死佢
都無問題
[red]總之要煲大個noise
令義士處於公眾視綫之下
佢先有命入法庭

如果為左你所謂嘅好處
當義士條命係可棄嘅condom

咁今次果然係「不割蓆」嘅試金石

本身件事己經夠爆 又係鏡頭之下拉人 又冇口罩
根本冇可能被消失
用下個撚腦啦

難道開真槍唔大件事？
全死大量非自然死屍唔大件事？
瞬間跳過所有程序，第二日火化，唔大件事？
上通直播嘅變死屍都有
話佢係狗屋自殺好難？
仲話冷處理
係咪當左係六月前嘅世界？

六月之後有幾多好撚爆嘅事呀
你仲停留左係香港唔會有國民被國家機器殘殺嘅時候？
我六月前都會話「無可能」啦
用下個撚腦啦

AGGER

Tui

今次唔敢殺掛，唔通拍戲咁搵個道友黎頂？

樂觀d

用鎅刀插差囉條頸絕對會係聽日轟動新聞

淨係用普通程序已經夠手足坐終生

可能會打佢一鑊但係唔會攞佢命

Push

可以點幫

好擔心佢呀

幫推

義士不是Condom 守護義士

推推推

推呀屌

推,要幫刺客!!!!

香港需要有一個英雄化身為Joker

邊個放20燃燒彈入旺角警署

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

認同要純一文宣嘅入嚟幫手推！推極推唔起呀

核爆都不割

義士=condom

拉

救手足呀全世界

定係應該起晒佢資料

煲大佢，當佢名人咁

全城知道，甚至外國都知道

咁先有得救

如果寂寂無名、無人提......真係直接被浮屍......

推呀

不割啊
一定俾人狂打狂玩

置頂呀

刺客義士叫許添力呀
幫手推

推呀 義士唔係condom!!!

支持 一定要確保佢安全

有無得幫手眾籌俾義士屋企人？

至少要煲到岳義士的程度！！

推唔郁

你係咪比人介頸個條狗？
冷你老母咩
煲大佢啊
一陣手足變浮屍
你都要墊手足屍底

有咁大煲咁大！！
義士唔係condom!!!!!!

煲大佢老母臭西

手足被捕時喺無傷，出翻嚟有咩事，大家知咩事啦

推

有冇記者朋友！？？
文宣組po上Twitter

斷到正....件事係人都知...點樣被自殺

推！但要點幫

擋住佢嗰條友咩人？ 本來走得甩

Pish

將佢個名 推到全世界都知搵埋家人開記者會 確保佢唔會變浮屍先

呢個大家一定要推
俾返個生勾勾既人我地！！！！！！

有冇名？

推 許義士！！！！！

今次咁大件事 應該唔會被消失 因為四點鐘記者會一定會好好利用果位手足做文宣機器。。

推到有消息為止
要一個眾籌幫佢打官司嘅機會
多多都俾

刺客同埋棍打狗手足

呢單野肯定用黎殺雞儆猴啦
死罪肯定免 但活罪

手足唔係condom呀

推呀！ 唔可以俾義士 失蹤！

令佢入司法程序?有機會判終身喎

斷正既唔會有事

要關注

依家保住佢條命最緊要
保住條命
先等到特赦果日

手足

推 記者入黎

translation:
Before the knifing guy becomes a cold dead corpse, we must do him justice by publicizing it!

推 要搵出手足係邊個先但係

天佑義士 天佑香港

條片手足好似保護得唔好
定被扯咗落黎？

有冇佢樣
我地歌頌義士
稱佢為英雄

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

個𡃁仔有咩損傷
香港人唔會放過你班死黑警

話精神有問題得唔得

報比所羅門原睇，起碼係告佢想殺人，唔係被消失

可唔可以同solomon yue講義士個名，唔可以比佢死

推
希望佢得到正常對待

佢家姐認到佢

咪撚旨意殺人滅口呀警狗

再推 救手足

保護佢呀

lan線上吊都有可能
你地班友話冇可能？狗有咩做唔出
屈佢內疚自殺好撚奇？

正面回應樓主：
要點煲啊？

我第一時間都諗到用呢條嚟打甩

早排𠝹Miss嗰條仆乖都係2隻

今次用佢受到圍困而受驚，為保護自己，所以出手，唔知咁得唔得？

推。

呢個策略好，推啊屌！！

聽晚見

點都好 義士唔係condom!!!! 有咩方法保佢性命既 都要做！！

可以點救

推
不是condom

LAN線自殺

許添力

今日kt花式送頭，我有個檢討報告，可唔可以認真睇下同幫我推下
求下你地唔好再掛住打飛機喇

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

所有人嘅合法權利就要守護

推推

唔撚洗人權法

還拖係人嘅基本，美國唔係可憐香港人先會有人權法，因為支那將極權向外擴展，美國先出手。

係要幫你就會幫你，當佢搵夠利益時就會出賣你。莫非話出現革命軍就會令到支那變正常，如果美國係咁認為，美國都只配淪落為支那附屬。

義士嘅存活，先係抗爭者首要嘅保障嘅

搵到喇⋯from 被捕人士關注組

佢真係好撚勁

721 831 101

刺客義士到底係咪想殺狗
係就買把john wick的dessert拮勁
佢呢啲叫整損隻狗條頸
但就俾狗打獲金，被控襲警、企圖謀殺、非法集結、甚至暴動🥺🇭🇰🇺🇸